#VALIDADOR DE PALABRAS PALINDROMOS#

Este programa valida si una palabra palindromo, abra el directorio \dist en la consola de windows y con el siguiente comando ejecute el jar que se encuentra en esa carpeta :

java -cp Palindromo.jar palindromo.Palindromos